新盤開價】LP6折實呎價逾1.5萬 貴絕日出康城

新盤開價】LP6折實呎價逾1.5萬 貴絕日出康城
50分鐘前3.4K
即時財經

蘋果製圖。

南豐集團旗下將軍澳日出康城第六期LP6，為「娥六招」後首個取得預售樓花的樓盤，今日終於公佈首張單位，首批涉487伙，折實平均呎價15,304元。最平入場單位為5座3樓K室，實用面積307方呎，一房單位，折實449.2萬元，呎價14,632元。另3座3樓A室，實用面積463方呎，兩房間隔，折實價609萬元，呎價13,153元。另3座3樓F室，屬向南向海單位，實用面積636方呎，折實價870.6萬元，呎價13,689元。另2座3樓E室，兩房，呎價最平12,903元。

南豐發展有限公司董事及地產總經理麥一擎表示，是次推出首批487伙，84%是1至2房，16%是3房，折實平均呎價15,304元，形容貼市價，未來加價有升幅，但未有透露加多少。這批單位實用面積307至791方呎，定價558萬至1,644.8萬元，呎價16,027至23,330元，扣除最高19.5%折扣後，折實售價449.2萬至1324.1萬元，呎價12,903至18,782元。

同區對上一個開售新盤為會德豐地產的Malibu，今年3月開價，首批折實平均呎價14,347元，呎價12,507元起。新地（016）晉海II去年10月開價，首批折實平均呎價14,598元，呎價12,366元起。LP6首批開價，較Malibu及晉海II貴6.7%及4.8%，亦為日出康城歷來首批開價最貴新盤。

麥一擎稱，希望盡快清貨，聽日11點開示位及收票，因為受政策影響要賣兩成，推盤都有影響，覺得都惡頂。

中原地產譚桂貞表示，日出康城六個二手屋苑，包括緻藍天、首都、領都、領凱、領峯及峻瀅，現時平均呎價12,726元至14,799元。

樓市go高goal

龍二調整完結
龍三開始

今年已經升左兩成，而家一買即賺十幾個%，扺到爛，有興趣揾我入票

又爆升

幾時龍五

日日聞住D垃圾味,諗起都精神仔

窮人恩物

想入票
抵到爛
450萬
有無呼吸plan？

咁平仲要呼吸

貴到呢

冇呼吸plan點呼吸到